覺得連登太低質

有無三大生先上得嘅科林？

你係三大就唔會問啦

原來係咁 你覺得係咪係囉

咁你走囉